醫護朋友想罷工 我成班fd子屌柒佢

醫護朋友: 我:

: 唔封關我罷工！乜乜乜....

我哋成班fd子火刀離，屌爆佢自私，怕死

佢立即喊！話: 我都係人！政府肯封好病源，加強配套我哋使乜罷工？

佢聲淚俱下，睇得出壓力好大 ”打份工用命搏仲要用屋企人條命搏，唔似警咁10皮一個月....如果罷工為改善制度係唔啱，辭職搵份安穩工算....”

全部fd子見到情景都冇再出聲

拍咗佢喊嘅片 俾藍老母睇

老母都咸埋一份

你同你班fd屌鳩佢都好撚自私

如果係真事，想同樓主講仆你條臭街

樓豬唔幫口正垃圾